邊度有好食既生牛河？

真心求推介

越南

一啲都唔好笑呀

北河街街市樓上有一間幾好食

孖寶，喺佐敦

蔡瀾

好似比人評過唔正宗不過幾好味

笑乜春？

好食就得 同埋佢D小食都唔貴 得閒都想去試下

西貢越南真味

錦麗

長沙灣 新記都幾好食

Brassspoon?

比人屌到狗咁喎

佢碗野我三啖可以食晒, 少撚到

但真係好食

唐牛食店

加拿大

新西貢

元朗有冇

未試過喺香港食過彈牙嘅河粉